【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

介紹吓你食過的黃店俾多d人知

###############################

紅磡區 - 1仔冰室

太陽蛋葱油雞扒飯
雞肉滑、蔥油送飯好好味

地址: 紅磡必嘉街92-112號紅磡灣中心地下9C號舖

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文食評
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

push

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

Push

嘩 樓主完美 KO 暖氣軍師 推

推